馬丁路德金：逐夢大道・香港人要捱落去

We will vote and we will put these men out of office.

We will take their power.

We will win what you were slaughtered for.

套戲每一幕，每一句對白都好有共嗚。

香港人加油，身體健康，鬥長命，我哋一定可以見到勝利。

[size=5]光復香港，時代革命。[/size=3]

歷史會證明我地香港人所做既一切